\documentclass{opaper}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\begin{document}\s
13.
\\Численная интерполяция.
\\Постановка задачи.
\\Чебышевская система.

\bigskip
{\m ОПРЕДЕЛЕНИЯ}
\bigskip 

\olist {
  {-}
  /{-}
}

\bigskip
{\m ТЕОРЕМООБРАЗНОЕ}
\bigskip 

\olistm {
  {-}
  /{-}
}

\bigskip
{\m ПОТЕНЦИАЛЬНО ПОЛЕЗНО}
\bigskip

\olistm {
  {(от автора) Зачем я написал в этом билете про краевую задачу}
  /{Билет не про диффуры, но метод наименьших квадратов и всё что с ним связано изначально
  вводятся в лекциях в контексте краевой задачи.}
}
\end{document}